我真係激鬼氣 躁底到爆

忍住唔鬧嗰啲人 講左佢哋都唔會聽
希望佢哋早日意識到自己單身嘅理由

我覺得同冇sense嘅男仔傾計真係好辛苦
仲要成日做埋啲小學雞嘢吸引人注意
最扣分一定係佢哋嘅言談 好冇禮貌 好輕佻
唔用大腦諗嘢就講
大學生講嘢有質素少少得唔得
e.g.識左幾日同我講
「你可唔可以似返少少個女仔」
「女仔唔係應該溫柔啲㗎咩」
真係唔好意思啊 我符合唔到典型女性形象
麻煩請佢地另謀高就 我配唔起

我係唔會隨便批評一個人嘅外貌同性格
但係言談舉止 真係我忍唔住想批評嘅位。。。sor

看你的貼文，花了我0.1%的電量，1M的流量，幾秒的時間，73焦耳的熱量，還浪費我用26鍵打了61個漢字，9個逗號，1個句號，13個阿拉伯數字，讓我原本不富裕的家庭雪上加霜。